今次武漢肺炎疫症係恐慌，定真係有料到

如果最終感染人數不夠13萬人(佔全國0.01%)，即屬恐慌

同2003年沙士恐慌一樣，史稱武漢肺炎恐慌事件。

如果感染人數超過13萬，就叫有料到。

過左了

有都唔會公佈
純估計既話 單單武漢已經依個數

中共咁要面都封城
你覺得有無料到

兩者無衝突
恐慌係一種情緒
有冇料到都可以係恐慌
某程度表現恐慌其實都係對防疫既一種重視
壞唔哂

掉番轉諗 死既人仲多過康復
仲有中共話康復左之後都再可以感染到
換句說話講即係 現階段係 醫唔撚好 死路一條

恐慌都可以封城GA

你諗下咩情況下要封哂成個省？一定唔止十三萬

一定唔撚止13萬啦，幾何級數咁上，應該最少都幾十萬

恐慌 + 圍堵政策都可以封城GA

想問封城係咪暫時得湖北封左
好似好耐冇聽過有新既封城

就算而家呢刻，都一定已經有幾萬人中左，上面而家好多醫院見你無咩病徵，照完X光都會叫你返屋企自我隔離算，呢班人多數都係後生仔，其實佢地咁做以為慳好多功夫，因為佢地覺得後生仔抵抗力強可以自己好返，但呢班人好大機會變做超級帶菌者，周圍散播。

有片為証 , 自己諗下。

另一個指標

根據中國官方2月發布的《2017年全國法定傳染病發病、死亡統計表》，傳染病死亡數前三位分別是艾滋病（15251人）、肺結核（2823人）和病毒性肝炎（573人）、狂犬病(502人)

如果死亡人數超過15251人，超越愛滋病，就真係有料到。

應該過左十三萬了